# Traditional Chinese (Taiwan) translations for window-3split package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the window-3split package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: window-3split\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-05 16:25+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-05 16:26+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Traditional, Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: prefs.js:20
msgid "Keyboard Shortcut Settings"
msgstr "鍵盤快捷鍵設定"

#: prefs.js:26
msgid "Configure shortcut keys for each function"
msgstr "為每個功能設定快捷鍵"

#: prefs.js:31
msgid "Left 2/3"
msgstr "左側 2/3"

#: prefs.js:31
msgid "Place window on the left side with 2/3 width"
msgstr "將視窗放置在螢幕左側，寬度為2/3"

#: prefs.js:32
msgid "Right 2/3"
msgstr "右側 2/3"

#: prefs.js:32
msgid "Place window on the right side with 2/3 width"
msgstr "將視窗放置在螢幕右側，寬度為2/3"

#: prefs.js:33
msgid "Right 1/3"
msgstr "右側 1/3"

#: prefs.js:33
msgid "Place window on the right side with 1/3 width"
msgstr "將視窗放置在螢幕右側，寬度為1/3"

#: prefs.js:34
msgid "Left 1/3"
msgstr "左側 1/3"

#: prefs.js:34
msgid "Place window on the left side with 1/3 width"
msgstr "將視窗放置在螢幕左側，寬度為1/3"

#: prefs.js:73 prefs.js:137
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: prefs.js:88 prefs.js:119
msgid "Not Set"
msgstr "未設定"

#: prefs.js:100
msgid "Set Shortcut Key"
msgstr "設定快捷鍵"

#: prefs.js:115
msgid "Press the new shortcut key"
msgstr "請按下新的快捷鍵"

#: prefs.js:129
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: prefs.js:133
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: prefs.js:48
msgid "Debug Settings"
msgstr "偵錯設定"

#: prefs.js:260
msgid "Enable Debug Mode"
msgstr "啟用偵錯模式"

#: prefs.js:266
msgid "Show debug logs and notifications"
msgstr "顯示偵錯記錄和通知"

#: extension.js:110 extension.js:130 extension.js:169
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: extension.js:110
msgid "No focused window found"
msgstr "找不到焦點視窗"

#: extension.js:130
msgid "This window cannot be resized"
msgstr "此視窗無法調整大小"

#: extension.js:165
msgid "Window Information"
msgstr "視窗資訊"

#: extension.js:168 extension.js:169
msgid "Failed to get window information"
msgstr "取得視窗資訊失敗"

#: extension.js:175
msgid "Left"
msgstr "左側"

#: extension.js:175
msgid "Right"
msgstr "右側"

#: extension.js:177
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: extension.js:178
msgid "Work Area"
msgstr "工作區域"

#: extension.js:179
msgid "Position"
msgstr "位置"
